第一反应是线段树的区间插入区间查询，然后发现了数字范围太大了，线段树开不下（事实上只是感觉，并没有进行尝试，不确定到底能不能开），因此尝试用扫描线来做，尝试每插入一个就sort排序，或是用优先队列，事实上这种做法的复杂度都是NlogN一次插入的，最大的数据就会TLE，后来发现我整体复杂度至少也是个N^2，用链表来作为数组即可，每次插入上下限的时候直接从头到尾遍历即可。

这么做耗时确实很长，300+ms，虽然说内存消耗是最小的，但是耗时太久了，看最快的提交耗时只有100ms+

看了下最快的提交，其实还是用线段树的思维，只是不提前构建数组，每次插入的时候去拆分不同的线段并且统计，我能想到这个思路，但是没有巧妙的转换去实现，还是很可惜的。

[代码详情](https://paste.ubuntu.com/p/KzcGT4Fhgd/)